淺釋點解醫護罷工唔洗驚秋後

睇下，工會一萬人up，工都未罷，政府就出黎封高鐵，又話非本地要收錢。
幾撚垃圾，恰人上心口，人哋爆先識驚。

罷工會被秋後喎
成一萬人，點秋後？香港365日缺醫護，醫護幾難養你知我知政府知，護士5年，醫生8年，短期內根本冇可能秋後。

輸入大陸醫護囉
而家大陸自己一獲熟，輸條毛俾香港？今鋪大陸醫護唔知死幾多件，自己都唔夠，俾你？
其次，入大陸醫護，首先暴動會係藍絲，黃絲多好生，幾十年後先有大病大痛，藍絲仲驚過你。

我都係好驚喎
驚，醫護仲有移民哩條路，香港醫護，真心專業中專業，移民係專才黎。香港而家咁，真心移民好撚過。短期內根本冇可能秋後，趁哩段期間，努力做高層又好，儲錢移民又好。醫護真心冇有怕。

而家淨係封高鐵炸喎，啲大陸閪唔識由深圳關口入？
係一q樣中門大開，到時先食屎嘅係醫護，其次到巿民。

醫護真心高汁巿民黎，少一個最少要5年培訓。你哋甘心為咗啲劣質大陸閪而冇咗條命？啲劣質大陸人痴線，慌報、逃走、向醫護吐口水，屌，痴鳩線，得大陸閪做得出哩啲。
你哋努力過先讀到醫護科，仲要挨5年up先做到醫護，真心想用醫護嘅ethics 去醫哩啲冇道德水準冇人性嘅大陸閪？

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務

木奠哩招，冇腦嘅人先會信

驚冇人做多過秋後啦，醫護一直缺人

醫護，敵退我進，唔好俾人恰上心口。
你哋有嘅係本錢罷工

pushhhh

嗱住第3點真係驚閪你班港共，大不了咪移民走，大把發達國家都要人

最重要係邊個需要邊個多啲
護士唔撈，大把工搵
政府炒人，邊度搵人？

正視聽

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去
ig同Facebook都要見到

香港人與醫護同行

啱啊，仲要香港醫護，連挑剔到死嘅香港人都認證佢哋係專業

齊上齊落
驚閪

推推推

1.29 1.29 1.29

最多咪唔做
你估你HA好好做？

利申已準備辭職信

好多人想罷工，但冇醫護嘅本錢。
醫護，唔洗怕。

支持！
高汁！
咪係囉，香港醫護又唔係好做，特別公立，做死。

全民三罷

推

拒絕假封關！繼續罷工！

繼廣告業，再多一業界打響頭炮

老細會記住架

醫護條命好值錢,唔應該俾班高官利用

Push

推不上去

記閪咩，醫護356日缺人，求你番去就有份

（有文字直播）醫管局員工陣線見記者，有重大發佈

醫管局員工陣線主席：

生死籤有黑箱作業
重申醫護五大訴求
1.28 係deadline，醫管局無回應
按原定罷工 計壞 2.1 會員大會
第一階段 2.3 停止非緊急服務
第二階段 2.4-2.7 動員所有會員罷工

推
唔值得為支那人賣命

幫手推

push

pish

黎緊仲要人口老化，可能釘你牌一個月，然後求你番工

多謝醫護

講真就算戴左口罩同眼鏡都仲有機會中招....

有本錢就係要吊高黎買
封關、增加醫療開支、還番之前cut咗大學筆撥款、cut每日150

你啱

真心喎。
痴線，點會cut醫療。
醫護真係辛苦，讀書嗰陣已經辛苦，做嘢又辛苦。
醫護人工同佢嘅辛勞係成正比。
諗起班廢材死警曱ot9億就嬲。

醫護真心唔洗怯。
睇下政府今次驚到瀨就知。

敵退我進，趁機爭取番你哋應有嘅嘢。

我啲稅好願意俾你哋。

推！
冇有怕